大埔咁多支那中小學生，連儂隧道既意義將會非常重大

係時候要畀佢地了解清楚讀緊書既地方發生乜事

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 @ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

呢條連儂隧道一定唔可以畀人拆！！

push

我冇嘢講

Push

香港行動HKAT貼左陀打後生仔短片，一小時前，真定假